唔好比將軍澳斬人單野spin左英領館職員失蹤案

如果我係中共
英領館職員喺大陸失蹤 同 本地斬人案
邊樣喺國際間有noise多啲？
佢最唔想見到乜野發生？
我明將軍澳斬人單野係好嬲
但都唔好唔理英領館單案
促請英國政府注意⚠️
另外撤記唔好比憤怒沖昏頭腦
我地好唔容易先achieve到818和理非遊行
諗好渡好先行下一步呀

唉 一波未平 一波又起

一樣咁重要 要煲大佢！

一齊推！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

彭博報道，中國外交部發言人耿爽證實，Simon Cheng因違反中國《治安管理處罰法》，在深圳被處行政拘留15天。耿爽強調，事件屬於中國內部事務，並非外交糾紛。